到底乜撚嘢叫 知道我太邋遢 或者與你扑嘢係合法？

姐係同佢扑嘢可能係唔合法
老強衰十一
到底係幾柒先會寫得出呢啲詞
根本係得d濕鳩mk先會鐘意佢d歌
淨係識得用auto tune遮醜
一唔開就露撚晒底

成個腦淨係得 扑嘢 黑社會 錢
真係人唔笑狗都吠

一路都覺得啲歌詞九唔搭八 完全感覺到係啲不學無術嘅mk仔先寫得出
唔明點解會有人鍾意

人地起碼幾首歌冇mv 每首百萬views
而家香港主流都冇邊幾個做到啦
何況人地寫所謂既"mk"妹食左唔知幾多條女啦
樓主個女神都係聽住呢啲歌比狗公屌渣麻

原來樓主另一邊廂屌人地聽大陸歌
另一邊廂屌香港本地創作

From ig

可見依家d mk仔都唔用腦聽歌

好嘅本地創作梗係支持
依家都有大把啱啱起步嘅歌手/rapper 寫嘅歌都好正
但係一定唔係與你扑嘢係合法

你拋啲磚出黎

au唔auto tune我都由佢 始終music style呢啲好主觀 有人覺得好聽有人覺得唔好聽
但問題係啲詞 嗰種詞窮亂塞字嘅感覺真係 大佬你作落去之前諗吓解唔解得通先得㗎

想問係咩歌

Search boho淪為容顏
香港Rap界新星